尼期咁靜既

D all in / Sh 尼？